旺角道塞爆人(下午四點半左右)高空圖片

歡迎分享。